張致恒扮著草避債 秘搬花園靚屋打的出入 債主Naomi：冇錢點會愈搬愈大

現年36歲的張致恒（Steven），上月被揭欠嫩模Naomi、阿Bob和張彥博的債 ，最近更有指在他的元朗村屋住所外，被貼街招追債，信箱塞滿追債紙張和信件，

Steven連電話亦停用，懷疑潛水「著草」。

但有讀者向《壹》仔報料，雖然Steven欠下一身債，但卻有錢搬新屋，而且愈搬愈豪，新居是靚裝新村屋，他住地下單位連大花園，識揀呀！

我憑自己本事借的錢憑什麼要還？

阿偉啲同鄉

打乜撚野的？

偉家軍

屌你老母

東方係咁上下

恒 係度嗎

😦😦😦

咁快爆佢新地址又要搬過

Next Media 喎，蘋果黎架

借完錢唔還
咪有大把錢囉

恒 係度嗎？

蘋果紅架

屌你 呢個咁好笑竟然一個正評都冇

佢個人一定好有問題

唔係話親戚就一定要幫
但見到呢條友d 屋企人都無幫過
佢同屋企人既關係一定好差

☺️系度

佢結婚嗰日，佢啲屋企人冇一個出席，得張彥博一個有去

佢啲錢邊到嚟？又話失業又盛，但又可以搬新屋養一家4口加隻狗加工人

問人借